她在夫車內藏手機蒐證 錄到小三呻吟「插到底了」 男方回「好多水」

新北市一名包姓人夫被妻發現手機內有和陌生女子的曖昧訊息，包妻懷疑他外遇，今年7月暗中在他車上放置開啟錄音功能的手機，果真錄下當晚他夜會蘇姓小三大搞車震的啪啪聲，小三還嬌嗔「到底了啦！」憤而控告2人通姦，事後對夫撤告。新北地檢署昨依相姦罪將蘇女起訴。

起訴指出，包男（約50歲）日前在聚會場合，認識了蘇姓女子（約40歲），2人私下時常聯絡，更互相有了好感。包妻察覺丈夫經常晚歸，還在他的手機內發現和陌生女子的曖昧訊息，懷疑丈夫偷吃，便著手自行蒐證。

今年7月中旬晚間，包男突然要出門，包妻在他車上放置了一支開啟錄音功能的手機，直到包男返家後，再取回手機檢視錄音檔，果真錄下包男和蘇女的煽情對話，以及大搞車震的淫聲浪語。

原來包男當晚開車直赴蘇女住處，在樓下等候，並打電話聯絡蘇女，不料蘇女忙著家事，沒注意到包男來電，包男只得痴痴地等，且一連打了數通電話，到了深夜總算盼到蘇女接通，還任性地抱怨「好啊，反正妳都不在乎我啊」，蘇女只得趕緊安撫他的情緒並下樓，上車和包男見面。

包男一盼得蘇女現身，馬上開車直驅附近的偏僻處，和蘇女大搞車震，最後包妻不但錄到2人急促的喘息聲與啪啪聲，還錄下蘇女嬌嗔「到底了啦」、包男回應「好多水」等淫聲浪語。

包妻怒不可遏，具狀控告2人妨害婚姻，事後對丈夫撤告。

2人雖坦承當天在車上，蘇女卻辯稱只是幫包男口交，包男也只有用手指插入。包男則辯稱，他只有用手指幫蘇女服務。但檢方不採信2人辯詞，昨依相姦罪將蘇女起訴。

所

又估中

睇到硬咗

所以話

On9

屌你啦而家copy台灣新聞你捉乜鳩呀on99

每次睇台灣d風化新聞真係同睇緊甜故無乜分別

到底了

小三40歲

新北果然冇令我失望

有沒有絲打講下到底了是甚麼感覺

熟女

新北市其實幅員好廣闊

睇字都睇到硬晒

小三呻吟「插到底了」

台灣啲風化新聞真係甜過甜故

如果佢地唔車震 咁個老婆係咪搵唔到證據

係咪即到頂到子宮?
應該會痛

其實係咪因為台灣通姦係刑事，所以搞到上法院先咁多報導？
不過新北市頻率真係好高

淫聲浪語

射進去了

所以咪話

不要暗戀 去台灣

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

記得之前有單又係咁
但係告返轉頭，話個正室用錄音筆係非法偷錄私隱

係咪施記者？

Check偈油姐

台灣網民：

兩人是在車內教導插花。花瓶到底了，因而濺出好多水。

事後對夫撤告 搞到個男嘅好似冇責任，條女錯晒咁

台灣新聞成份都色情小說集咁

repeat 咗幾多年小二

台灣好多case都係咁
台仔真係好多幸福賓周

又新北

次次台灣風化新聞都會用「憤而控告」

甜故咁

根本av劇本係照dup 台灣新聞

新北市加一分

錄音呢

我睇個標題已經知係台灣 真係好撚癲

條撚樣都50啦

新北+1

希望估錯 點知又中

新北熱

中華呆灣唔搞AV產業救經濟真係浪費
台妹完全係天生既AV女優

咩手機可以錄音錄咁耐

抽插台妹個閪 碌鳩要幾長先可以到底

台灣發展AV業救經濟

可與東京熱一較長短

有冇師兄可以統計吓新北市一年內入到幾多球

好撚癲

啊⋯⋯到底了啦！！！

一早block咗條on9唔洗煩

真係淫亂

要插到底一啲都唔難
反而難在點樣填滿佢塊西隧閪

你用緊3310?

係台灣幾慘 通姦都犯法

架仔摺埋過檔新北

好快輪到性福城市
中國高雄
爭加分

睇字都覺得爽

乜野流派插花要用呻吟聲

比個機會你睇多次

憤而控告2人通姦，事後對夫撤告。新北地檢署昨依相姦罪將蘇女起訴。

WTF
個男既冇事
個女既受靶

應該係冷氣水喉畀樹枝枝葉塞左，要通，隊到落底，通晒之後好多塞住嘅水流晒出來

啦

連登好似長期有一兩個呢啲po係熱門

佢地唔使有風月版

新北巿，男人天堂

tw no. 1

到底了啦

升咗咗“小”妳老母添呀

成日懷疑台仔碌鳩係咪識轉彎
條女最終都係放棄唔到條仔

太淫

本身扯到好勁
望到第二段 50歲同40歲
即刻冇幻想空間

呢樣真

睇到射咗

好多呢d案最尾都係對自己老婆/老公撤告
淨係告個姦夫/二奶
所以d台仔成日話係兩公婆夾埋仙人跳

所以都係香港好，香港無通姦罪。一於叫哂d台灣妹嚟香港住

庭上播呢段野出嚟邊個頂得順

香港唔係？

你肯定冇通姦罪？

無喎

睇標題已經硬硬地
睇完 硬晒

想聽

40碎都屌

睇睇下扯左

台灣果然是全宇宙最淫亂之都
3日唔埋就捉姦 一星期十幾宗強姦非禮

好想俾人插到底

有講香港唔係？

冇講唔問得？

有話唔問得？ 我都係問緊你

樓上條傻仔九成九條女係台灣妹 驚死將來被人帽 急住護省